今日武漢肺炎ACTIVE CASE首日出現負增長！

NEW: 112
CLOSED (+DEAD): 118

如果麗晶, 葵盛西, 地盤唔再爆
應該好快開始完成呢一波

題外話
負增長呢個term好似充滿語病
都好既
unlink case希望快啲跌

都好似近呢十年八年先有呢個TERM?

係, 希望KO D UNLINK 同截住下一代傳播

經濟負增長2%
經濟增長下降2%

前者必定減少
但後者係可以增長/減少

有冇諗過少係因為驗唔哂冇病徵果堆？

驗唔晒就梗, 不過其實上一波都係咁 爆爆下, 淨增長, 移動平均線都跌, 之後就完
冇病徵係永遠屈機. 咁你係咪去參加全民檢測for呢一波先?

不過呢波完又有咩用，都唔封關

係...已經影響左我好多.

下一批，由回港易接力！